話去旅行得棍波車揸果班人係咪啱啱出冊？

而家日本、歐洲大部分出租車都係自動波
美國就反而仲有棍揸
點解班棍撚成日都話旅行得棍揸

有咩好嘈 學多樣嘢啫

證明你未去過歐洲

只可以話樓主真係冇去過歐洲

利申: BC 岩岩回流香港
去歐洲次次租車北至冰島, 南至希臘棍波都係有9 成俾你揀, 自動波一係好貴一係就得一架

有就有
比多3倍價錢lor

利申:英國租過車

英國撚表示自動波大部分都係鷄車 貴一半 想租貴車benz嗰啲永遠都冇
mpv同van仲稀有

開個po證明自己未去過旅行真係好咩

可能人地拎黑卡咩都有人幫佢安排晒呢

上年去意大利，大部分車都係棍波，自動波要加錢。美國就9成自動波。

柒咗
潛水了

入左册？

美國先係自動波喎樓豬

大佬好耐無見

收皮樓豬。識親啲英國fd個個都揸棍波，人地連女人都識呀

美國想租棍波都幾難

歐洲九成棍仔呀
歐洲租自動好貴

利申：德國出差公司俾錢所以租自動

反而我喺澳洲租車大部分都係自動波喎

澳紐棍波車係天然防盜

美國人撚識揸棍咩 on9
美國唔會租到棍架柒頭
柒左就深潛啦

佢潛緊啦

澳洲揸混波真係一流

唔識唔好出黎柒

我又係上年去，條友同我講free upgrade, 原來係電油棍punto上柴自octavia

我想講係downgrade囉

袋鼠國代表表示自動波車平幾嚿
樓豬係咪上網睇租車網當去過外國？